Misschien heb je al gehoord van mij."
"Mijn vrouw kwam om je huis vorderen haar vader?
Ja!"
Het woord "vrouw" leek te fungeren als een sombere herinnering Defarge, zeggen met plotselinge ongeduld, "In naam van die scherpe vrouwelijke pas geboren, genaamd La Guillotine, waarom kom je naar Frankrijk?"
"Ja, u hoort mij zeggen waarom, een minuut geleden.
